[養A狗推POST]六合彩頭獎一注中 捧走7288萬

第53期六合彩攪珠結果：10、12、14、30、37、41；特別號碼為5。

頭獎1注中，每注派72,889,260港元；二獎9注中，每注派635,210港元。下期六合彩將於本周四(16日)晚上攪珠，頭獎彩金800萬港元。

中個條友
等睇A狗推POST

點解唔係我